周保松微博被圍攻

多謝周保松嘅努力
或者輿論戰可以嘗試延伸去微博